【印度】路陷每日殺10人，致命率高過恐怖襲擊

唔知中國內部有冇數據呢